[癲撚到仆街] 6度與3名16歲以下「契弟」肛交 40歲司機認8罪候判

40歲失婚貨車司機四處結交年僅12至的14歲的「契弟」，混熟後3名「契弟」不時上門與他玩手機遊戲及觀看色情片，「契弟」們6次答應與他肛交，其中兩名「契弟」更曾與他圍成圓圈，進行互動手淫口交比賽。司機今在高等法院承認6項與16 歲以下男子作出同性肛交罪，以及2項向年齡在16 歲以下的兒童作出猥褻作為罪，黎婉姫暫委法官把案件押後至8月14日判刑，以待為司機索取心理報告，並為一名現身處國內的事主索取受害人創傷報告。

40歲被告陳耀樑在2016年離婚，獨自居住在位於上水的公屋單位，陳先後透過未成年的「契弟」A介紹而認識3名事主X（13歲）、Y（12歲）、Z（14歲），陳遂認X、Y、Z為「契弟」。陳與Y因愛好單車而相熟，陳不時會為Y修理單車，Y在2018年11月到陳家時脫上衣躺在床上玩手機遊戲，Y知道陳想與他進行肛交，便同意塗上潤滑劑與陳進行肛交。Y在2019年2月把X介紹給陳，陳要求X在其家過夜，二人一起淋浴時陳不斷撫摸X的身體及陽具，陳讓X觀看色情片來刺激X性興奮，陳與X進行肛交時X不斷反抗並拒絕，但X仍留在陳家睡過夜。X在2019年3月繼續到陳家遊玩，亦同意與陳進行肛交。

陳在2019年3月因游泳及騎單車的興趣與Z混熟，X與Z在4月一起到陳家，三人玩手機遊戲後互相撫摸，再圍圈互相為對方手淫及口交，鬥快射精。陳在4月至5月亦曾與Z肛交兩次，與Y肛交一次，其中一次的Z肛交體驗時，陳曾拿出從淘寶購入的「放鬆肌肉噴霧」噴向Z的肛門，讓Z「享受」並忘記該次肛交歷時多久。X的父母在2019年4月指X失蹤而報案，X被尋回後向社工投訴陳與他肛交的事件，警察遂拘捕並起訴陳。

法庭記者：劉曉曦

咁細個就要漏屎

屌你老頂同志圈淫亂到連少年都唔放過

入去坐監算唔算益咗個中佬

入面全部男人又咁饑渴

@蓋世寶吊老母

佢會入嚟放低粒膠就算

點睇支放鬆肛門噴霧

淘寶

屯門兆X苑以前都有個咁既癲佬
又係鍾意同D靚仔踩單車混熟
又係姓陳, 唔通係同一個

ching個名...睇嚟你應該熟路...

契弟們有無漏屎水

ching你又發乜神經走去search...

屌你gay佬就香港
女同就台灣
屌你老母

有無一齊射

日撚日都有呢d cls新聞，琴日一單都描述得痴撚線，今日又一單gay

玩過6鑊，應該拎紫外光燈一照個陳姓中佬全屋都係精斑

警察變檢控專員變法官

諗左一陣係咩原理咁舒唔舒緩到便秘
利伸：唔識

便秘唔關括約肌事

係啲屎太硬太大舊KICK住條腸嘅問題

個阿叔搵親啲靚仔都肯一齊搞Gay CLS

好恐怖 真係隨街執一件都可能係gay佬

咁塞甘油條？軟化啲屎？

【本報訊】曾因狎玩兒童被判監四年半的前教師，出獄後又再犯案，誘騙一名10歲男童到屯門一商場廁格搜查毒品，肆意侵犯，企圖雞姦男童。前教師昨於高等法院承認一項企圖在未經同意下進行肛交罪名，法官將他還柙至本月31日判刑，等候心理報告，以評估他的再犯機會。
被告林錦榮40歲，前小學教師，00年因非禮補習男生而被判監四年半，03年獲釋，案發時無業，靠綜援過活。被告昨透過律師向受害男童及其家人道歉，又指自己曾於獄中接受性罪犯療程，惟未完成便出獄。法官則指控罪嚴重，又擔心男童的心理狀況，要求男童、其家人、校方及社工向法庭呈交詳細現況報告。

男童警告會「嗌救命」
案中險被雞姦的受害男童現年10歲，就讀於屯門區內小學。案發於去年6月20日上午，男童上學途中絆倒一塊磚頭，被告上前斥責男童，又自稱是警員，懷疑他藏有毒品，需作檢查，遂帶領男童到錦華花園商場一個廁格內。
被告於廁格內大搜男童的書包，然後拿出預先準備的傷風丸，向男童指稱要搜身。被告先脫掉男童衣服，令男童面向牆壁跪在廁板上，並舔男童屁股30秒，男童警告會「嗌救命」，惟被告回應「唔使驚，要同警方合作，如果唔係，我拉你返差館㗎！」
此時，被告半脫褲子，取出一支潤滑膏，塗在陰莖上，嘗試與男童肛交，幸男童不斷移動身體，令被告未能得逞；男童迅速穿回衣服逃離現場，向一商場護衞員投訴，惟被告已逃之夭夭。最後，警方憑商場閉路電視錄影帶發現被告，並於去年7月10日到被告屯門兆康苑寓所將其拘捕。

10歲cls

呢單都一個12一個14

肛交都冇乜野，認契弟嗰下慘

其實果幾個細路唔識拒絕既咩

當然個阿叔都好變態

心智未成熟

個阿叔好撚仆街

據了解，今早(23日)9時23分，有市民於西貢清水灣第二灘，破壞洗手間外的鐵籠圖開水掣取水沖身，職員發現報警求助。警員到場調查，案件列財物損毀處理，暫時無人被捕。

錯post

佢只係一條屌過我既契弟

@牙路

契弟走得摩.jpg

香港國內？

呢篇野 好撚痴線
充滿連登仔的
FF劇情(可能好多係真)

好像幾個男人圍一個圈
進行內循環

正契弟

好撚顛喎
嗰幾個細佬應該都係gay

關你撚事咩五毛
你咪又係被狗屌

契弟

局部麻醉劑
同牙醫剝牙前噴落個口度嗰啲
差唔多mechanism

蓋清唔止40歲

咁「契弟」A有冇份
X同Z私底下又有冇互插呢

契弟...

以後 連登 招契弟(0) 招契哥(1)

呢條變態佬仲結過婚

死GAY 佬CLS

佢不斷強調契弟個下好撚好笑

其實連登有無變態戀童gay佬

Dllm，GAY佬正仆街

一定有

GAY還GAY

但唔好搞小朋友嘛

我一路睇一路笑
係咁契弟契弟

順帶一提
「契弟」一詞喺古代真係指代男同性戀者
嗰個年代社會比而家更唔接受同性戀
所以兩個男人就會對外話係上契
可以係契爺 契仔
或者係契哥契弟

紅樓夢都有寫過

自自然然男妓就出現
因為服務對象包括男同性戀人
紅樓夢都有寫過：
所以就會叫嗰啲男妓做契弟
慢慢「契弟」就變咗鬧人用

所以嗌人契弟
其實同鬧人做鴨係差唔多level

點解唔唔插埋我先畀人拉？？

屋企樓下見到成日有條金毛飛同班細路踩單車

呢排唔見左佢

唔通

又踩單車 又游水
一定係啲黑黑實實個啲
平時gym房見到個班呀叔
都覺得基基地

SO GAY

望得多都會變gay

麻醉肛門

肌肉鬆弛劑喺做大腸鏡都會用
本身就唔係gay佬專用 放心

sorry,冇咩點留意新聞,琴日有咩痴線新聞

屌你,淨睇文字都要洗眼

上水？

點解會save呢張

北區

個樣大唔大個

This

d水印多撚到

唔似40歲，似廿尾

其實點解咁多戀同既gay佬
D耶撚又係玩親都係細路仔

GLM

正

竟然有出典

睇到扯扯地

個班 契弟本身都gay 啦， 否則點會咁易比人入

學到嘢

睇下用家評價嗰度有冇圖

佢用開

圍圈圈扮人形吳功

其實係
黑社會入面都好多人搞gay
覺得係兄弟情誼既表現

好似好爽咁
利申非gay

以為新北市添

嗯 睇描述又唔似強逼

死gay佬

叔叔

契弟契上床

仆街死啦五毛狗

一陣X Y Z 互屌

樂華細耀 ?

同性戀原來中國傳統嚟

原來唔係ky㗎

本身個細路又直得去邊 好似無反抗過咁

點解香港食仔咁容易嘅，仲可以4p
食女俾千蚊ptgf都係食個飯

GAY

因為果班靚仔都係基
直嘅就算細個都唔會玩爆菊啦

其實點知對方係gay

未必，可能因為性啟蒙就係呢個男人先一直同佢玩。細細個就精蟲上腦

俾你講先 搞細路正仆街

因為恰細路唔識野

點解唔係細佬女

好似好好玩

呢樣就真係自古以來

戰國策．魏策已經紀載咗魏王同龍陽君嘅基情

魏王為咗唔令龍陽君擔心自己會鍾意女人而唔要龍陽君
直頭落order話邊個再送靚女/女人畀佢嘅
就要嗰條友冚家剷

成語斷袖分桃就係講緊基情
兩個故事合埋一齊

斷袖係《漢書·佞幸傳》出嚟

分桃就《韓非子．說難》出

不過衛靈公就仆街啲
見人老咗冇咁靚 就唔再鍾意人

成日諗呢啲八卦新聞到底啲人點解會知又會記低落黎比我地後人睇

睇到扯咗

死撚開啦
屌你老母五毛冚家剷
關你撚事咩

<男方視覺版本> 2男售貨員涉輪姦 首被告指嘗試性交時少婦沒有反抗

睇錯以為樓豬痛撚到仆街
->>>

其實嗰陣雖然話冇咁open大家都接受到
但相比同樣時期嘅歐洲
係寬鬆好多
起碼唔會出現話要捉去處死
係唔知點解去到清末
就突然間收緊哂

清嗰陣官員係嚴禁叫雞
但叫鴨就隻眼開隻眼閉
係唔知後期發生咩事bam哂

Gay真係pk

個呀叔變態還變態, 但佢地幾個都同意重玩緊好開心

你點知的

唔只係中國，古代世界上邊度都有都有同性戀。例如古希臘既pederasty，古埃及既Khnumhotep Niankhkhnum，古羅馬時期既Pompeii壁畫，Warren cup等等

thank 巴打

你鬧人契弟，即係自己係契哥，即係等於 “我屌你屎忽”

你中意女人，但100個女人輪姦你都會想死啦。如果係豬西重慘

陳與X進行肛交時X不斷反抗並拒絕，但X仍留在陳家睡過夜。X在2019年3月繼續到陳家遊玩，亦同意與陳進行肛交。

40歲失婚貨車司機四處結交年僅12至的14歲的「契弟」
每個男人心中都有GAY?

不用分那麼細
大家都係gay

學到野

好多契弟

佢中意屌屎眼唔代表想比人屌喎

契弟走得摩

點解會肯玩

X就咁俾人拗攣咗

Gay同孿童無必然關係
戀童係一個跨性取向既癖好
異性戀一樣大把戀童
樓上針對gay嘅留言都係邏輯盲缺乏思考

唔得喇，依家社會風氣吹捧同性戀，專登拍啲同性戀電影想宣傳同性戀價值觀
如果我喺嗰幾個細路都唔敢拒絕喇，一陣比人標籤成恐同歧視封建深櫃，再放上網公審，就水洗都唔清
多得啲大愛政治正確人士，嚟緊同戀性罪案會愈嚟愈多，喺人類共孽嚟。包括你同我在內，以前冇盡力打擊同性戀風氣嘅每一個人都要為如今局面付出代價

估唔到喺呢啲post都學到嘢

會唔會一世肌肉鬆弛掛屎袋過日

竟然唔係Sun bugs....

政治過度正確就係咁

甚至有班人會利用呢啲議題去攻擊唔同對象
平時班女權撚聲大大
到香港女抗爭者被黑警不同程度侵犯時
就收哂聲

可能係畀最近嗰套同性戀電影影響咗價值觀
真係慘，咁就一世

廣東話形容俾人插嗰個不嬲都係叫[契弟]，講咗幾廿年㗎啦。

唔應該稱之為傳統，任何時代任何社會總會有陰暗面
例如古代都有殺人犯強姦犯，但你唔會稱佢哋做傳統掛

癡撚線

唔出奇，正如姦淫擄掠，偷呃拐騙喺世界各地都有發生
世界上總有依啲人

點先識到呢班肯玩既靚仔

體制下部分唔傳統叫咩

你殺人犯強姦犯係體制一部分咩

點先識到肯玩嘅叔叔

唔出奇，正如姦淫擄掠，偷呃拐騙喺世界各地都有發生
世界上總有依啲人
噉講可能有啲悲觀，但犯罪某程度上係人類天性嚟

唔關gay唔gay事 呢條友本身就有問題 戀童

犯咩罪

你估冇咩。不過細路女嘅話屋企會教唔會跟陌生人走，男仔就好少。所以屋企有小朋友，無論男女，都要小心睇住。

呢個問題要問下十一哥

古代都有體制內殺人強姦嘅行為，例如幕府時代復仇令，中世紀狩獵魔女
唔通依啲陰暗面又叫傳統？
我覺得，正面啲嘅事物先配稱為傳統

因為搞同戀可以得到社會大眾體恤

讓我康康！
聽話！

其中兩名「契弟」更曾與他圍成圓圈，進行互動手淫口交比賽

呢啲大把啦
你估真係冇？

呢啲唔叫體制喎
其實不如你讀下中文先同我講你啲定義全部錯撚晒

你用自己價值去判斷正唔正面
再改埋傳統體制呢個字嘅定義

其實呢個世界係咪圍住你轉

我覺得，正面嘅人先可以叫做人
你唔可以叫做人囉

唔通殺人犯強姦犯又可以叫做人
我覺得負面嘅人唔可以叫做人

咪撚理啲傻鳩啦

我睇撚緊啲咩

長知識了

1. 攞同性戀同殺人嚟比，真係膠都費事俾

2. 講都同性戀係社會嘅陰暗面，你不如攞古代典籍出嚟，證明古代人視之為惡，你先出聲啦

犯咩罪？同性性行為從來都冇喺中國被視為一種罪行嚟個喎

食正太 真識食

關gay咩事？異性戀仲多戀童辟啦，唔係日漫洗鬼咁多蘿莉？

所以話廣東話源遠流長

案情指，與妻子離婚多年的被告獨居於上水，他透過少年A介紹而認識3名事主，被告要求眾事主稱呼他為「契哥」。其中Z患有專注力失調及過度活躍症，閱讀及書寫時出現困難，Z及Y均屬邊緣智力人士。

同性戀=陰暗面?

天生嘅性取向有咩咁陰暗呀？下到平民丶上到皇帝都有同性戀架啦，古代人一啲都唔覺得有問題，你身為現代人思想仲守舊個古代人係咪要反省下？

古希臘人公然劣j

羅馬人偷窺人地啪野

西班牙人去到美洲之前秘魯都accept同性戀

古埃及一樣唔覺得同性戀有問題

人地印度一樣互含互射

跟本同性戀係classical Europe好普遍，係耶教普及之後歐洲先有反同嘅陳規，你唔通係耶撚？

卜正民都有書叫The Confusions of Pleasure，入面有論明朝同樣禁止士人叫雞，所以好多上層人士屋企都養左孌童

屋企養得起孌童係晚明算係一個上層精英嘅身份象徵，窮撚平民先會去青樓叫雞

都隔左廿日先捉到犯 廢唔廢啲

開正蓋清個範

唔知啱唔啱煎牛扒前代替鬆肉粉呢

男仔警覺性可能低啲？

你講緊叔叔？我唔覺得10歲仔會知呢套戲